到底有幾多人真係識煮野食？？

唔計公仔麵

毒撚冇人煮俾自己食咪唯有自己學囉

利申 毒撚

點先叫真係識煮野食？

好問題 ，有菜，有肉，有飯，好似平時老母煮個d咁

有幾難 youtube大把教學

無話難 ，好奇想吹下水姐